\section{Objektorientierter Kreis}
\byte{23 Z.}{\klassen \methoden}

Schreiben Sie eine Klasse \code {class Circle \{ ... \}}, welche alle Informationen speichern soll, die zum Zeichnen eines Kreises benötigt werden soll.
Der Konstruktor \code{Circle(int x, int y, int d) \{ ... \}} soll die empfangenen Werte in der Instanz abspeichern.
Mit \code{void show() \{ ... \}} soll der Kreis mit der gespeicherten Position und Größe gezeichnet werden.

{\centering Tippen Sie diesen Code ab und schreiben Sie den Inhalt der Klasse \code{Circle}. Ihr Ergebnis sollte bei Ausführung das gezeigte Bild zeichnen.}
\begin{multicols}{2}
	\begin{lstlisting}
void setup() {
	size(400, 400);
	background(255);
	Circle c1 = new Circle(200, 200, 220);
	c1.show();
	c1.d = 60;
	c1.show();
	c1.x += 50;
	c1.y -= 50;
	c1.show();
	new Circle(150, 250, 60).show();
}

class Circle {
	int x, y, d;
	// ...
}
	\end{lstlisting}
	\columnbreak
	\begin{center}
		\imagebox{\img/1.png}{.43\textwidth}
	\end{center}
\end{multicols}